如果醫療界工會訊求達成，我直播食榴連，連皮食

如題